一人一個followers 低過5千嘅ig男/女神

如題

我老婆
我係唯一follower
唔洗求ig啦

我老公
我係唯一follower
唔洗求ig啦

唔記得轉ac
btw乜鳩都男神女神 得果5000神極有限啦屌